請教，環球股災，個個都嗌生嗌死，但係邊個贏？

d人輸既錢去晒邊？

媽咪麵

去晒熊軍到

即係以前係先使未來錢，而家打回原形。以前已經透支左未來既購買力

空軍賺錢唔出聲啫

即係之前所謂既升幅都係數字遊戲？

Everyone losses

贏緊既都係take緊人地既錢，零和遊戲

係清咗倉嘅人手上

沽空賺到笑
大把老散買熊身家翻左幾倍

一日未放一日都未輸錢

Yes，你可以當係之前向一個叫未來既人借錢，而家因為生意差左還唔起。你既債主都有損失，無人係贏家

要年難得一見

因為而家講緊全球經濟受影響

無野再可以避，可能未來死好多人，損失難以估計

所以「all cash out」唔玩，令到乜都跌。

如果連最後一站「樓巿」都無爆升，證明真係抽水走人，樓都可能放

Jews

咁我有少少明白

大把老散? 有幾大把?

升果時賺既錢係黎自信心

跌既錢緊係黎自你銀包

Rothschild Family

我就係諗緊個個cash out既話，但d銀紙(cash) 有無機會會扁值？ 最後渣cash都會輸？

（毒物台）

2個 佢同我

巴打解釋得幾好，樓主可以 pin 呢個留言

果d cash一早已經係市場 理論上影響好少
貶值主要係因為央行狂印銀紙

但銀行，政府係咪都foresee 唔到呢一日？
好似無咩後著防爆煲

琴晚我問係咪穿頭破腳 你地串尻我呀麻！！！！

睇唔到？

終國或成最大贏家

高位沽貨袋左錢d人咪贏

Put
熊
沽期
劵商賺手續費

睇下隻7500就知啦

輸哂啲錢俾媽咪麵

Rothschilds, Rockefellers, House of Medici, House of Guttenberg

都係唔明，個blog有冇講信用本位現金制度

第一次聽呢個形容
感覺幾有趣
巴打新工加油

見人買熊翻左差唔多100倍

IFC天台成大贏家

股市不嬲都係數字遊戲
背後唔會真係有同等價值既野去support

中國或成最大贏家

正股唔係零和
期貨先係

地球係贏家
經濟增長既代價係消耗地球資源

連登熊軍！

高位無人放
低位個個拋
大部份都死

btw agency贏錢 升跌都贏 只要買賣頻繁佢地就穩贏

丁蟹

股票唔係零和遊戲
期指先係

而家世界未日咁，cash out 睇定先

有時間再寫份工唔止要寫blog,好多野跟
都係全職投資舒服D,不過好悶
買一隻股票要擺1-2個月先有profit,不過一賺就就50-100%

連登仔

US dollor is wining

大量買put的人

唔計option個d 股票市場係zero sum game黎，其實唔洗諗得咁複雜

股災輸既錢咪輸左去之前高價賣比你既人囉，當你400蚊買qq , 320放，你輸個80蚊咪去左初初賣比你個個人到。

仲win

政府
印完錢仲要股爆，如果 真實通漲《 印錢預計通漲
個度賺咗嘅購買力會去曬印錢嗰度

上一代有錢左，下一代就要還嫁啦

世衞

大dodo

靜雞雞

紐約期油嗰篇解釋得幾容易明白

屌，啲貶值論根本ON9

銀紙貶唔貶值係取決於商品交易價格，點解QE會令銀紙所謂貶值，真正原因係個個心態大把錢(因為易借同低息)，買左先理鳩你。
從而推高左格貨

證券 銀行

淨係佣金2.5都收到手軟

音樂椅遊戲，邊個還哂啲債仲有淨咪真正最大贏家。

一直唔太明股市對全球影響 想了解多啲都唔知邊到入手
但想問下而係唔係揸cash係安全？

痰狗

你唔好ON9啦，咩上一代下一代，根本冇呢樣野

現今社會個經濟模式就係音樂椅，借錢做生意遇爆破還唔到就係loser，你有信心都可以借錢去玩呢個遊戲。

點解呢代會難玩左係因上一代已經建立左一個大型企業，玩商業性質世襲。

留名學野

經濟學問題

假設我全副身家得一個蘋果，本身市場好有信心，大家都覺得個蘋果值100蚊，咁我身家咪有100蚊。

但當市場無晒信心，個個都話個蘋果只係值10蚊，咁我身家咪得10蚊。

無話d錢左邊，只係我拎住嘅野無咁值錢。

但事實佢當初係比左100買個蘋果
得返10蚊時，$90去左邊？

無錯，市場成日講既蒸發左就係咁解

Steve and Dave

最弊係佢個100都係借返嚟。
問題源於聯儲局無限印錢，1913年打後所有人都玩緊credit/debt

5.2 換左千二萬黎澳洲買樓。點知張oc未出到。

屌⋯⋯今日竟然見4.9

莊家贏
琴日開牛 即日沽清
今日殺哂

賺左個D 忙住諗點洗D錢好

咁啲錢去咗商品
推高個價
啲錢算唔算眨值咗？

頭先睇緊講加租嗰篇見到

係咪打錯字應該講緊流動性？

我想表達既係貶值唔應該放大係銀行上，呢啲係銀行家手段

有乜計，人口增長勁，金又唔夠

銀紙上

一定會用返實金實銀
Gold backed crypto asset 可以將實金實銀分到好細份, 增加流動性。 最重要解決到double spending
其實有留意的話，好多央行已經推緊Central Bank Digital Currencies (CBDCs)。 不久將來我哋會由Internet of info進化成 Internet of value。

大把一定唔係。。。。我個fd 29000沽到24000....今日係到講放早咗。。。屌

其實熊軍賺既錢唔=正股蝕既錢
兩件事分開的

識玩

岩呢個時間港交所就抵玩
日日千幾億成交

背後班莊

股市唔係零和遊戲

升市時大家資產增值

跌市時就蒸發資產, 冚包散

有睇華爾街狼人就會明
When all people cash out 個stock market 就會玩完

贏咗緊係收收埋埋啦

唔會發生，因為成交係要有人買，係雙邊的

個價可以越買越低咖ma？

係，但佢話全部cash out

仲有正常情況下點會有人向下買

我爸在2020年1月15日之前賣掉所有的石油和銀行股
改持100％債券
他一直在尋找合適的投資
好彩在他落手之前股市大崩盤

其實股價係一間公司嘅估值 經濟好 大家覺得你間公司搵到錢 個估值咪高 反之亦然 所以間公司嘅資產冇少到 係個估值低左咁解

好mean 無你

比我沽空好過，唔理你乜災物災，心態都係買一種產品既升值。

既然都係買升值，做空仲好

日日賺

金做乜又跌到停唔到

開始斬倉?

我屌你老母臭閪

翻你老母呀廢柴

股市只係大型賭場
你話邊個贏邊個輸？

債券都就爆，快D cash out